
Рем Дигга
Я снова начал, сын, цени подачу, сын,
Диггири-дигга намба ван однозначно, сын.
Цени бэк жаркий, как мы голосим,
Со мной Black Market – чёрный магазин.
Остров Сахалин, паря!
Гуково! Головой просто потряси, паря.
У нас всё на мази, бычьё тормози,
Ведь можно вывезти и приказать: «соси!»
Тогда всё гладко, братка,
Всем здравым peace, а все сладким схватка.
Такого не выношу вида я в душе,
Всем гнидам по шее, у нас бита в багаже,
У нас так же план лихо, и есть подвязы, вига
Не точить лясы выход, а делать мясо мигом.
На Сахалине лепили Black Market’ы тратил,
Лепил… и Дигга-крокодил.
